［FIFA] 其實踢pro club邊洗戰術，識傳波就得

傳波timing錯，應傳唔傳，自己無位扭先夾硬傳
濫用三角，去到禁區附近就鳩放波
肯做好基本野都輕鬆贏好多D1隊啦